點解肥仔大部分都J短?

其實有冇咩原因

俾啲肥肉遮住咗

視覺問題

d營養去哂第二度

你短咋？

脂肪層太厚收埋左條撚

點解樓主可以見過咁多肥仔既J ?

話時話做咩要留意肥仔條J

勁短

因為想知點解會咁短

因為肥會多女恆荷爾蒙